我真係好辛苦........

有冇人長期都好大壓力？
但你要我講又講唔出
有時真係覺得自己好垃圾
咩都做唔好
夜晚個腦就不停諗啲負面嘢
成日都將所有事諗到最差
一諗起就瞓唔到覺
我都好想樂觀啲咁過好每一日
呢啲日子幾時可以完？

我之前都係咁，今日女朋友向我分手，我向女朋友爆發晒所有情緒，喊到死，佢都係，之後應該好啲，冇咁大壓力，但係都係唔開心

睇多幾次賜座男就解決到
見到你個名又想睇多次 笑4

上網做個簡單檢查,睇下係咪有情緒病
之後睇醫生啦

越諗就越頹
我都想唔去諗呢啲嘢
但係我控制唔到.......

我都係咁
不過我每晚都攰到睇住youtube都訓得著

食下煙囉 都無野做到